巴西球迷點睇費南甸奴一返到曼城就咁撚勁？

成場都見到佢 企係中場 一個打兩個
又搶到又壓到場
同巴西隊既佢完全兩個人

😂

你不如講埋阿古路、阿根廷又唔見佢入咁多波

今屆世界盃咪入左兩球囉，冇睇波唔駛周街唱喎

差D無得出場 都入到兩球 勁到

同牙路一樣 球會小花

講緊係佢做唔到曼城做既野係國家隊度，我夠知佢有入啦， 入完都係和同輸

前鋒入到波都仲要比你挑剔贏唔到波 場場戴帽先做到野

咁要問個傻仔教練

入唔到三球都叫隱形

一隊波淨係打一個前鋒？
佢做前鋒責任就係入波，入左又話佢做唔到嘢曼城嘅嘢
你有冇睇今屆隊阿根廷踢左啲咩
根本由戰術排陣已經有問題

你知唔知自己講緊乜

衝出黎柒

俾教練累撚死

早啲出應該有得追返法國

差唔多完場先放亞古路
仲要即刻追翻球

真
拎到首名出線已經行左格仔條線

條仆街巴西果時踢到妹下妹下咁

最後咪又係輸比法國

證明亞古路係真係有用 但教練唔撚出

俾成隊曼城carry

同巴西史上最強九號耶穌一樣

唔係佢條仆街巴西洗輸？

頂講起就燥 唔係佢分分鐘冠軍咗了

體系球員
只能活在曼城體系中

曼城個陣法
球員啲企位同走位
係經過長時間調校微調而成兼且係做得好好
就算係班青年軍球員放入去一隊
都可以打得似模似樣
所以
一個良好，攻守兼備／平衡嘅陣法
正係一支球隊之本